連仔可唔可以取消個財經台

連燈仔好撚燈 成鳩日搭沉船
7500係咁 油價係咁
好地地學乜人買乜撚野7500
市跌就食價 市升就跌突

放過我喇連燈仔

輸股票賴地硬

送連登仔就死啦

做cd rom 買對家啦！悶聲發大財

牛市買熊怪邊個

7500未出我已經買緊7300
連燈仔真係有戰績
波音 tsla 7500 期油看淡

Cls

駁唔到

南方東英提左你本産品不適合長揸